# LANGUAGE translation of CakePHP Application
# Copyright YEAR NAME <EMAIL@ADDRESS>
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-05 17:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-05-06 15:54+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous Pootle User\n"
"Language-Team: LANGUAGE <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.8\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1494086081.994870\n"

#: View/Atlas/index.ctp:642
#: View/Helper/TopNavHelper.php:17
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切換導覽"

#: View/Atlas/index.ctp:668;672;725;729
#: View/Helper/TopNavHelper.php:38;42;107;111
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: View/Atlas/index.ctp:669;726
#: View/Helper/TopNavHelper.php:39;108
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: View/Atlas/index.ctp:673;730
#: View/Helper/TopNavHelper.php:43;112
msgid "Global Pokedex"
msgstr "全球寶可夢圖鑑"

#: View/Atlas/index.ctp:674;731
#: View/Helper/TopNavHelper.php:44;113
msgid "IV Rater"
msgstr "IV 計算器"

#: View/Atlas/index.ctp:675;732
#: View/Helper/TopNavHelper.php:45;114
msgid "Reference Tables"
msgstr "參考目錄"

#: View/Atlas/index.ctp:676;733
#: View/Helper/TopNavHelper.php:46;115
msgid "Moves By DPS"
msgstr ""

#: View/Atlas/index.ctp:677;734
#: View/Helper/TopNavHelper.php:47;116
msgid "Species Base Stats"
msgstr "物種基礎數據"

#: View/Atlas/index.ctp:678;735
#: View/Helper/TopNavHelper.php:48;117
msgid "Egg Distances"
msgstr "孵蛋里程數"

#: View/Atlas/index.ctp:679;736
#: View/Helper/TopNavHelper.php:49;118
msgid "Buddy Candy"
msgstr "夥伴糖果"

#: View/Atlas/index.ctp:680;737
#: View/Helper/TopNavHelper.php:50;119
msgid "Trainer Levels"
msgstr "訓練家等級"

#: View/Atlas/index.ctp:681;738
#: View/Helper/TopNavHelper.php:51;120
msgid "Earning XP"
msgstr "增加 XP"

#: View/Atlas/index.ctp:687;749
#: View/Helper/TopNavHelper.php:64;131
msgid "Tips + News"
msgstr "提示＋新聞"

#: View/Atlas/index.ctp:688;750
#: View/Helper/TopNavHelper.php:65;132
msgid "For Pokemon GO"
msgstr "針對 Pokemon GO"

#: View/Atlas/index.ctp:694;755
#: View/Helper/TopNavHelper.php:78;143
msgid "Science"
msgstr "科學"

#: View/Atlas/index.ctp:695;756
#: View/Helper/TopNavHelper.php:79;144
msgid "New Research"
msgstr "新研究"

#: View/Atlas/index.ctp:701;761
#: View/Helper/TopNavHelper.php:149
msgid "Field Manual"
msgstr "野外考察指南"

#: View/Atlas/index.ctp:702;762
#: View/Helper/TopNavHelper.php:150
msgid "Up-to-date Guide"
msgstr "最新指南"

#: View/Atlas/index.ctp:708;767
#: View/Helper/TopNavHelper.php:94;155
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: View/Atlas/index.ctp:708;767
#: View/Helper/TopNavHelper.php:94;155
msgid "Authenticate"
msgstr "驗證"

#: View/Atlas/index.ctp:708
#: View/Helper/TopNavHelper.php:94
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: View/Atlas/index.ctp:709;768
#: View/Helper/TopNavHelper.php:95;156
msgid "Time to GO!"
msgstr ""

#: View/Atlas/index.ctp:709;768
#: View/Helper/TopNavHelper.php:95;156
msgid "For Travelers"
msgstr "針對旅行者"

#: View/Atlas/index.ctp:743
#: View/Helper/TopNavHelper.php:57;125
msgid "Nest Atlas"
msgstr ""

#: View/Atlas/index.ctp:744
#: View/Helper/TopNavHelper.php:58;126
msgid "Known Nest Map"
msgstr "已知巢穴地圖"

#: View/Helper/TopNavHelper.php:71;137
msgid "Pursue"
msgstr "追捕"

#: View/Helper/TopNavHelper.php:72;138
msgid "Tracking Aide"
msgstr "追蹤助手"

#: View/Users/login.ctp:15
msgid "Your Papers, Please."
msgstr "請出示您的文件。"

#: View/Users/login.ctp:17
msgid "The Silph Road authenticates travelers via their Reddit account.  Click \"Authenticate\" below to access the Silph Road."
msgstr "The Silph Road 透過旅行者的 Reddit 帳號進行驗證。若要進入 the Silph Road，請點選下方的「驗證」。"

#: View/Users/login.ctp:19
msgid "Authenticate &raquo;"
msgstr "驗證 &raquo;"

#: View/Users/login.ctp:21
msgid "You may create a Reddit account for free at Reddit.com."
msgstr "您可至 Reddit.com 免費建立 Reddit 帳號。"
